[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[48]SONY XPERIA 1 Mk2 現正發售

XPERIA 1 MK II
預定2020年6月先19日發售

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

POST 45

POST 46

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

等 mk3

找數Speedtest Benchmark Sandisk Extreme Pro 256GB
求其鳩拍鳩剪 無聲
抄3.26GB片入去得22.86MB/s
但第二次抄上到30MB/s

x1m2速報
全部都係用Photo pro影

依張Auto

依三張M

momax禮物已拎

喺邊度黐mon貼錢唔係問題？

devilcase個貼鏡頭冇開孔搞到走光

嘩,用ture wellness耳機真係好大差別
個bas勁好多,同11pro對比

正，幫人剝牙

都話左三禾囉

我今日第三次聽到有揸白機嘅人嫌隻白灰

未買機lm

過哂資料裝好哂野先試機
試下可唔可以用Lightroom影raw

部紫色實物靚咁多⋯⋯⋯⋯

Ray ma triskin

Triskin

where is it?

係咪開左Dolby atmos

用耳線就唔好開Dolby

似銀色

google 打 Triskin

費事比人話打手

本身個speaker開完好撚正
對比左mark 1 mark 2 新既正好能多

本身想要白/黑 見到之後 扑左紫

衞記個mon貼完全唔掂，會遮mon

用speaker聽就開，開完係好好多，Xperia 1果陣已經係咁

Mark II有正面雙speaker梗係好

哇真係唔睇價錢「錢唔係問題」

但紫好似拎住塊鏡咁

利申本身想要紫見到之後扑左黑

佢話唔睇價錢，我先推薦

竟然係咁

今日去拎機嘅時候
隔離拎白機條友唔鍾意隻白
不停講「早知隻紫原來唔係咁鮮，我就訂紫啦」之類嘅嘢
狂俾說話胃信個哥仔聽
我心諗「全世界啲demo都係紫機，你自己唔睇怪得邊個」

隻黑都靚嘅
但一諗起hi兩hi就成機指紋
都係不了

唔睇demo就訂真係傻仔

紫色唔會咩？
未得閒拎機

我都無睇demo 無訂不過驚左成日買唔到

唔知係咪間兇宅燈光問題⋯⋯部紫真係好搶眼

都會
但冇黑色咁勁

白色一定最少指紋
但我有其他白機想換下口味

我分開幾日幾間鋪睇咗幾次先決定
雖然十間有九間都係得紫色真機demo

AX Wifi @1Gbps

Speaker唔開好細聲開咗開Dolby好撚大聲

有冇人試咗3.5mm headphone jack +Dsee ultimate？
想知效果

一陣啦

我都係開o左兩部都有花
都係強光下先見到，一陣補相

其實正常人都唔會再諗黑白呢啲咁悶嘅色

買左黑色

黑色too

佢隻黑係型仔嘅，襯返個T*

唔係好慣揸咁長

習慣下，幾好揸手，但係個 mon 又真係太細

咁你都係用AUTO好D

mon size 接受到 係岩岩邊行邊用 差d跌

等5 MK2

我等 Xperia 1 III 有 120Hz 先轉返 Sony

到時可能其他廠行緊240hz

好驚機背花

一開頭發佈嗰時以為自己會買白色，
但勁早期睇相已經知白色個design撞撚晒，完全唔靚。

之後見隻紫色d相係銀+紫咁，雖然自己唔太鐘意紫色，但都可以接受。
知道係鏡面之後，即刻勁鐘意，完全唔洗諗其他

我反而覺得窄身仲好揸過11Pro，我手細撚單手都勉強用到

彈左果d機佢係咪pack翻繼續賣
想問師兄佢個盒有冇一層膠紙包住？好似iPhone咁，唔係點先知自己部機之前有冇比人開過

M夜景個張係9影，求其較咗個快門就影咗落去
第二張個環境係咁嘅色+光亮度

望個機背有冇指紋
如果個sales冇抹走

間舖一開門就去拎機，唔會翻PACK掛。
>想問師兄佢個盒有冇一層膠紙包住？好似iPhone咁，唔係點先知自己部機之前有冇比人開過
冇

唔啦，再上已經無感
其實 Sony 機嘅 touch response 始終都係唔夠 Samsung 機快，唔知係咪觸控感應器嘅問題，S20 Series 係 240Hz，Sony 啲機好似從來都唔提呢樣嘢

期待FOLD 2有120hz, 我要大mon, 我要大mon

同求
但係我可能係 trade S20 Ultra 換 Note 20 Ultra

部momax插底座充電，部電話係唔係只可以打橫放？
我打直放充唔到入電話

同埋點整返下面三粒制出嚟搵唔到

S20 Ultra 換 Note 20 Ultra應該唔會大得幾多.

去三禾買咪賭錢落海
寧願自己去amazon jp買好過比人食水

設定--->系統--->手勢--->系統導覽

去三禾買係咪包貼好無塵先?

如果 Fold 2 啲 camera spec 同 Note 20 Ultra 一樣都可以考慮下嘅，但係 mon 易刮花真係好大 concern，到 trade in 換機應該好似放血噉，冇咗一筆

以前貼過係

傳係用z filp果種UTG GLASS代替上一代膠面

就係見到紫色實物，即刻忍唔撚住衝左

黑色已攞，好彩第一部就好完美，乜都未買用住wilson既套同貼先

3SAS如果貼正面就唔多好, 邊位好痴塵, 膠面好易花, 疏油層好快收皮, 膠面1有手油好難抺乾淨

3SAS如果貼背面就OK, 有油話之佢

諗住用住先 等有靚玻璃貼再買

貼左
$298
靚仔

日本中空$380
但我唔鐘意中空

sony相簿 搵到apk都用唔到
google相簿更新完唔撚見咗個 本機照片
好撚on9

我都係
勁多圖認唔到

有冇人係sony store訂?收到貨未?

見到有ching話有花, 花左換唔換到

簽收咗會換唔到

z filp好多單對摺位置自爆玻璃

咁要check左有冇花先簽收?

胃信今日好強調要check哂冇花先俾check功能
之後check先到花都唔俾換

其實wilson張撚屌貼都叫做用得下

真?有冇LINK睇下, 唔該

如果係就等NOTE20 ULTRA算

係
起碼我貼完冇諗住咁快換
但個套我已經搵緊replacement

唔係，我先簽收後簽機
Check到問題即換

lm

Wilson 驗完先簽收

即係好多機出廠有花

我sony store

部機較響d就成部震晒
個震機功能閂咗都好震

我見我隔離果位都換咗兩部

真心太趕出貨

我覺得最有感覺係個指紋辨識
利申自己好多手汗，兩隻手合埋可以整濕曬一張紙巾嗰種
用xzp成日都用唔到指紋
衣加完全冇問題狂開都得

黑色3

冇人買白？

黑色4

我第一部冇事, 同場有個WALK IN都係第一部收貨

黑5

白1, 邊框係磨沙～

我一部無check都無事

XZ Premium 撚表示，紫色鏡底先係路
依家睇慣左，覺得xzp好肥仔

黑6

唔係驗屍其實都收貨
係佢開盒前話要check 有無花，先搞到我驗屍咁驗

黑紫都太勁指紋

SONY門市訂, 話等電話仲未打黎

x1 ii 有冇咩芒貼推薦？
睇中imos case同devilcase既軍規透明背殼，兩個殼邊個好啲？

爽

好撚灰，咁訂黎做乜鳩

二百激好快收工

公司sim試嘢用者

我無理佢，自己落去拎

個play store download app咁慢既

依家去鋪頭有冇現貨賣

devilcase好正

想換其他keyboard 但係俾佢本身個keyboard 頂住左

同埋訂完電話之後都唔記得19號派貨
聽日一定行上去門市照拎

有黑邊不了

你唔上amazon jp訂番之前日本果張玻璃貼？

要搵代運好煩
聽日貼手工貼算

amazon jp冇得直送HK?

我睇個2張都唔出國

想問下xperia 1 有咩機殼好用?

點解聰明台升5G唔係即日開通
要等到7月頭
無得即刻測試新機表現

真 我配devilcase殼紅色掣真係好撚靚

有冇ching知道xperia 1 ii點樣boot入recovery mode?

咁你係咁屌三禾做乜？

我拎兩部，一部好乾淨好完美，一部就有啲膠水漬但都捽得甩所以都收貨。
我一開舖就行入去拎，肯定無翻pack除非員工噚晚揀過貨啦……
不過見佢哋每部都分好晒跟返晒單，批貨開過check都唔奇

我貼晒芒貼找埋尾數先簽收

個套一入牛仔褲袋就花撚咗

一樣想知3.5mm有冇驚喜

仲裝緊野

換新機 真係搞成晚

聽日去1010過whatsapp

我唔過都無乜所謂 無乜重要野

xzp -> mk2 傍晚攞機而家仲摸索緊

好大條罅 仲有膠水
岩岩發現
哭𠹌左

師兄係wilson訂定邊間？

呢隻應該係磨砂貼？

iphone 轉過黎 好難搞

d邊一定係用3m防水膠架喇

好嚴重ro ching
不如試下返去嘈可能有得換
今次1ii qc好似唔係幾好?

我冇問題
成日彈出又彈入

你部咁撚誇張
個gap闊過西隧。
似係膠水痴唔實。遲d積晒d塵
小心防水
zoom out影張o黎睇o下

係囉 好明顯左右不對稱
可以去邊嘈？
係百記買

我4年無用android.........

最撚仆街有d叫你拎上維修部CHECK, 出張紙先俾你換

唔知Sony洗唔洗

返去百記先la
個殼冇人手搞過既痕跡都咁闊
明顯出廠QC問題
仲可能影響防水, 一定要換
唔得咪再去sony客服嘈lor

help

我插SE535原裝線落去音量開到50%聽唔出開唔開有乜分別

我都感覺會入水
屌那星

嘩，睇黎D手工好差

胃記

收機無check？
離撚晒喎

個mon有冇浮起？

買左白色

指紋表現如何?

冇留意

支那間廠D qc會唔會好過秦國？
上年我買xperia 1又係一開有花痕，今年又係。
但係之前我買Xperia Z, Xperia Z Ultra, Xperia Z2, Xperia Z5 Premium全部都係一take過

開咗Dolby某啲歌就會大聲啲

秒開

白2

x2 摸索中

無線充電最大支援幾多W，諗緊買個放公司

Sony啲新機個盒會唔會有貼紙封住？好似三星咁，開過一家知

香港Sony冇

我諗秦國都要訓練返十年八年

放幾錢？

睇錯 無野
聽講12火

不嬲東南亞廠重衰過班支那廠

咁大家買機一定一定要check清楚部機有無問題

但遲啲moov 有hi-res streaming
播放效果Sony應該會好過iPhone?

發現咗個問題 屋企wifi set咗唔show ssid佢個wifi就連唔到 就算手動打返都話不在範圍

有冇ching部1 ii指紋解鎖有問題？我set左左手中指同右手食指指紋，但我用左手無名指竟然都解到鎖

試完有線依家用藍芽好似分別明顯少少

無，好正常

有無巴打將部1m2放無線充電板但係冇反應

暫時感覺係好撚順暢同夠電用

試過Sony送嗰個有反應但叉得幾慢吓……

撚咗成晚暖都唔暖吓

我用 xz2年代隻 WCH20直頭無反應

有冇人覺得個motion blur reduction有用？

無分別覺得

我用左Devilshield就充唔到

支那廠仲差喇
Xzp個期勁多銀鏡d電鍍成塊咁甩

之前係百記玩部demo機，個sim tray直頭閂唔實嘅

你咪傻啦
三星啲封條咪又係舖頭貼上去

睇片有
你揾部60hz對比就睇得出

想問下大家點set lock screen wallpaper

Display冇咗呢樣嘢

八達通sim成功用到

有 頭先抹機 唔係reg左嘅手指hi到居然unlock左 仲要唔只一次 我以為我睇錯

Ching 我充到喎 devil 用sorry送嗰個momax

開settings search wallpaper

又或者homescreen長按set wallpaper
揀完圖有得揀set home定lock screen

Sony 送個個得，但拎外兩隻比lphone xr用開嘅都無反應

same，唔慣冇左個自家相薄，google果個好弱智

到底而家市面上買得到既mon貼係邊隻

食左字，邊隻最好？

tenso
佢會用ems送

好想買機
但睇埋你地有冇伏先

暫時好用過x1
無論係相機、手感定電量

個個牌子都係咁架啦，Apple最多咪送翻去廠重新包膠再出貨🤷 商家只係想消費者覺得係「全新」就得。唔通重做咩？😂

x2
想買黑色

我都係想要黑
原本想衝白色 點知睇左實物覺物條邊好膠

個mon慳電咗？

X1係相同使用情況下應該得返30%

應該會
無咩可能因為小小花送返廠換貨掛
以前佢個盒有貼
不過其實翻貼你都吹佢唔脹

後期samsung好似都無貼

唔知係唔係bug,希望會有更新！！最怕係其他人都解到鎖

請問下買左嘅巴打門, M II 喇叭聲量如何? xzp 果陣用左唔夠1 個月蝕 1k 放左就係因為喇叭細聲袋褲袋聽唔到電話響焗住換u11+ 到宜家

個momax座比想像中大舊

成部機啲白/灰色+令/啞面撞到有啲實驗感

講白d其實係一舊無線/有線尿袋加個座

想問有冇人用Google play 下載app，但一直都係"正在等待下載", 唔知咩事

推

想問用xperia 用連登無左以前iphone 下面分享,回覆,圖片等工具列？

本身你係果到買都有十日有問題去換機
買機基本望一望都冇發現咁大條？

yes，真係接受唔到
不過白色機嚟講，冇見過真機，淨係見過相同dummy機，可能膠係錯覺。

ching你搵到部真嘅嚟玩？

昨日都係咁 無論接等候wifi/用流動數據都一樣load......隔左一陣又得

會唔會又係S20果種爆Ping bug?

開咗Dolby超大

我去設定 > GOOGLE PLAY商店 > 解除更新，問題暫時解決。

del晒佢再reg過

好似係長按電源掣 再長按power off

點解上面ching講嘅bug 機身花我都冇遇到

想問下而家android係咪仲係用緊小熊來電

我用小鴨幹線

865能效比高左
電大左

頭先下載返iphone之前用嗰個芝麻來電 試下好唔好用 先再轉其他

而家個APP LIST 係唔係一定要一版過??
XZ2 轉過去,好多野都要摸過

試過唔得， poweroff + volume -就應該最似，閃左一下"no command" 然後重新開機....

估唔到Sony最後都搞唔掂個album索性cut左佢
我用緊X1個album成日搞到相機彈app, 又唔支援adobe RGB, 反而google photos正常好多
仲諗住Sony可以更新解決問題，點知...

好似離開個座之後唔可以無線叉

試下㩒哂三粒？

有無師兄無線差座差唔到mark ii請通知聲，驚買錯

可以

內置有

有冇人用triskin貼？
第一次買靚機諗緊要唔要豪下

RAY MA不了

我彈走果部，佢即刻用眼鏡布係咁抹
祝下家好運

識放棄可能係好事

sony store

佢咩料？
咁或者邊度貼mon好
我之前機完全裸 mon貼都冇買過

有冇巴打可以幫手試下係我問題定機問題

銅鑼灣個Sony store有冇得換個叉電座?

所以早啲拎/買都有啲著數

好撚易爆

我XPERIA 1 用 triskin貼, 用左9個月滿意, 之前試過好多玻璃貼, 一係冇全覆蓋, 一係有色邊遮到MON, 試多幾張加加埋埋都幾百, 不如貼triskin.

呢款貼好薄身, 貼完裸機FEEL, 全覆蓋, 全貼合

唔介意價錢係幾理想, 佢又幫你貼埋, 100%FIT位

有冇人覺得1ii唔開stamina都夠電用過1開咗stamina

現在的XPERIA好似冇得入recovery mode.

想問點解要入recovery mode?

想重刷機就駁電腦用xperia companion黎重刷

我唔用套, 唔撞角, 咩事都冇

我XPERIA 1 係機身包膜既

用套唔知會唔會有衝突

基本上我自己冇開STAMINA MODE, 由佢ANDRIOD DOZE MODE自行控制

X1mk2 冇咗中間嗰個選項

靜咗

改咗密碼入唔返，尋晚試過companion刷唔到

係, 冇左藥丸

我唔係好LIKE佢個全手勢操控, 雖然原生ANDRIOD都係咁

開TASK MANAGER要由下向上等1秒先出

最唔習慣係冇左BACK制, 要由MON左右邊拉

XPERIA 1 果陣試整極都唔習慣, 用番藥丸

鍾意全手勢
用慣咗就好有效率

但stamina係真係有用嘅

所以一向用指紋+畫圖 LOCK

如果真係解唔到, 打電話問SONY

或者試下拎埋單去TSO維修部, 睇下佢幫唔幫到你, 最壊情況要換底板

唔想用返3粒制模式，唯有用多d時間去適應全手勢操控

我都係最唔習慣係冇左BACK制

開左會有功能限制

唯有係習慣用全手勢, 如果用開iPhone應該好快適應

back多幾次手都殘

當側邊版iphone咁用

咁我都係通常出街先開
宜家直頭唔使開

如果唔慣拉左右嘅可以試下用返sony自己嘅個個ai側面感應 可以校到係角位點兩下返回

我sony store彈走個部都包返入盒

允許bootloader先？

之前都有人提過用google photos 會快少少出相

設定>系統>手勢>系統導覽3按鈕算啦
對我嚟講用android 就係要back制

手勢我反而覺得唔好用
我寧願多條三天王喺度

我用慣咗核電pro max突然覺得佢d電跌得幾快
不過雙修副機 我諗都夠一日用

X2一轉即刻覺得用電快左

係，用慣咗Sony個自家相簿app, 轉用Google 相簿唔太習慣。
係胃信試機時搵極都搵唔到個相簿app。
結果係入返相機app㩒右下角睇相，膠咗

一早轉咗用google photo
好用過sony原生果個好多
可以睇埋up咗上google photo啲相

巴打知唔知手勢點開單手模式

原來相PO有得放大縮少，搵相搵左勁耐亂禁發現

你側面感應果到set，我向下係單手模式

用左手勢開單手模式, 雙按冇反應, 即係冇得用

長知識, 但是側面感應太唔方便

Triskin背貼得磨砂款同埋花紋款，
有啲好奇磨砂貼放上鏡面效果係點

用左套,成日detect唔到, 唔通真係要裸機先玩得盡

我裸機都好難用到, 要特登按佢

鏡面就用全透明IMOS 3SAS啦

已經好過1

我覺得Sony原廠賣果個套冇邊，某程度上都係為左遷就個側面感應

佢有個螢幕內緣上作業
可以試下用

我個套有邊,用側面感應無難度

比你講一講lock左我30秒

thanks巴打

個Dolby atmos係咪藍牙同3.5mm都食到？

所有有聲都食到

即係掂一掂即係unlocked?

請問今次胃信塊貼，會否好似xperia 1嗰時咁，側邊會detect 唔到，影響用側感？

呢個功能由 Day 1 用 Xperia 1 已經 disabled

呢部嘢真係好撚好賣喎，
有啲地方黑色已經冇貨，究竟係翻貨少定真係咁好賣呢

agger，多9餘

梗係返貨少啦
香港個市場又唔係大，但係好似係亞洲第二大？

本身用緊iphone 心郁郁想換
你地用緊咩smart watch 好推介
有得whatsapp都夠

尋晚已經拎左機

me2, 根本冇用, 你話由MON向上拉就OK, 左右邊按成日誤觸,

琴晚walk in買左黑色

我用覺得有少少，不過佢個套先係主因

就係雙修先唔慣，佢連拉右邊都係back，人哋iOS右邊係forward

一間舖剩係訂貨機都幾十部，咁都叫少？

貼咗triskin幾滿意，有冇用咩殼好

巴打們喺邊度買?
索尼官方
百記
誠哥
胃信
員工手足

我琴日攞wipe抹機嗰陣 抹過個sensor位就unlock左

想樣靚就三叔galaxy watch active
不過入面啲功能都係要用番samsung account

本身我用x1都係
但諗深一層如果轉做點兩下然後disable拉上下其實幾好用

樣靚緊係Fossil啦，又唔貴又係行Wear OS

仲未計我呢啲想第多陣睇下有冇跌價嘅窮撚

係

唔係bug就設計錯誤
當初xz1都係咁樣所以俾人屌到轉返按下電源掣+啱指紋先會解
唔係就咁hi到就解
呢個要靠大家report俾sony聽

用緊fossil gen5

我15號喺某胃訊訂
單號係38
如果張單number係反映我排到第幾個嘅話
我諗首批訂單按比例應該有2000部嘅

心動過轉x1個陣
係抵佢好賣嘅

冇，今次係全貼合黎但有黑邊
抗指紋幾好算通透
有少少白邊
如果真係揾唔到貼可以一戰，99算係咁

samsung個啲呢

係咪開咗smartlock咋

見唔少其他牌子用家跳過黎

我諗個單號應該只係計訂mk 2
因為佢係大單號之外另一個number嚟

應該分個
真·員工價
員工踢人落坑價

胃信
食行山卡回贈

可能改左解鎖邏輯

真係要report下

胃

唔奇，我去嗰間胃記一櫃都係訂咗嘅貨，全部跟單一部部分好晒貨，仲有貨俾walkin客買

其實上一代都想買
不過覺得完成度未夠，好似係試水溫上市咁
今代我覺得夠成熟食得了

唔好亂搞，一陣搞到變返Xperia 1咁撚樣就gg

但係xz1個隻好好用

唔覺個指紋有問題
擺上去就解鎖好方便wo

仲戴緊Q Marshal，唔捨得再買，反正都係返工方便睇msg，舊電仲夠頂十二個鐘就ok

認到解到就得
再快d仲好

係咪唔洗撳落去
一掂就unlock?

Triskin貼我覺得叫ok喇啱晒強迫症
個人覺得458有d貴平去398會更好
但諗下一張有黑邊/唔包邊既靚玻璃貼都200-300其實都叫合理

塊貼係要另加錢？
定送嗰塊黎？

我係踢落坑價買
自己走去wilson貼住頂一日
會員79買

尋晚經過旺角胃信，見到幾個人都試緊，似係買緊機咁試

我覺得咁樣幾好
x10都係咁，不過因為指紋同電源掣分開咗
所以先咁設計

Lm

覺得依訓幾吸引，都有d心動由Iphone xs轉過黎，但驚唔習慣android，始終由Iphone 7開始用到依家Xs

放心，實唔慣我android 9升上嚟都未慣

mk邊間有紫色現貨？
最好可以分期

triskin係咪冇磨砂架？

紫色應該易搵過黑色，黑色少貨

sony個music app連whatsapp錄音都會detect埋 有冇得搞搞佢

係咪太多野要自己set佢個鏡頭同mon好吸引

我想問下xperia 1ii 睇ig story 睇唔曬d邊邊位有咩辦法？

sony算係冇咁多嘢set嘅android機

手指短 掂唔到最左

原來仲有人用muaic app

係咪開左google gesture就用唔到sony果個？
我見佢灰左色左gesture

左右都得架

冇咗Sony個中文keyboard同埋個相簿好唔慣

正常唔會架
清清個資料

例如？應該係睇得哂人哋ig啲邊位但x1ii自己影個陣人哋睇唔到自己啲邊位wor

我講三天王 我會掂唔到back制

我睇ig係上下黑邊喎

屌你真短

s10+ 轉過嚟
S20u太貴太重了

所以一直用compact

應該係話手指多肉掂到最左=舊肉掂住右邊一大部分個mon

正常呀因為人哋個比例細啲呀嘛 起碼睇到哂
但人哋睇你影個啲會睇唔哂上下

感覺如何
應該少咗好多customization嘅嘢

佢唔係話睇人地ig story通左右cut左咩

應該冇 應該睇到哂因為都係9吋闊
有黑邊係因為人哋手機係18：9 20：9影出來

係咪所有鋪已經有現貨賣

係啊左右有d字睇唔到

我睇係上下黑邊中間16：9一張圖咁
但咩都無set過 一開app 己經係咁

sony相簿可以隱藏啲相

睇色

用tidal聽一日歌唔見左1GB

聽歌個效果點？

唔知其他人有無咩解決辦法呢

比起spotify開high quality 我覺得啲樂器聲出啲 整體嚟講冇咁懞 但未試用個360

triskin冇磨砂

請問同 LG quad dac 比較如何

sony無得轉
用過htc,三星,黃碩,moto全部有得左右調轉，htc仲可以加cap圖落去

應該係Whatsapp既音訊檔，唔係錄音

轉完我都係掂唔到最左果個制架啦

U12+仲有埋full page capture同screen record
我唔旨意Sony加，希望Google自己加返

人哋可以加到五粒掣咁你set三天王喺中間自然就會掂到

好純好pure
當係一個新體驗
不過冇原生keyboard同album好唔慣

TRISKIN 平時用邊位唔會好似IMOS 3SAS咁黐塵

我用左9個月到, 電話平時機身頭插入褲袋, 現在左邊邊位有0.01MM極微白邊, 因為用耐左邊位點都有少少塵入左去. 冇用套.

不過完全唔影響使用

Sony機不嬲disable咗recovery

gboard咁好用

冇全屏幕手寫

咁要等an11

有呀

仆你個街衛訊
online訂左一個禮拜有多，仲未撚肯出貨

如果有側邊返點個相機制無得set cam pro???

個相機制無得set cam pro???

好似無

部機會overheat reboot...
係我唔好彩定sony 係咁

可以

反而Cinema Pro係咪無得揀save落SD card？

冇訂
尋日walkin入去買到紫色
櫃枱同時仲有3條友都係出緊mk2

試下steel Hr withing 呢知牌子 成星期唔洗充電 加上淨係簡單WhatsApp 電話通知功能

有，入普通相機入面設定

我上代考慮咗一輪放棄，今代即衝

photo pro個全自動都夠做
個逆光mode都幾強力
都幾重相機味

希望今日仲有現貨

2代先係正式版
1代唔係太差 但硬係差d野

sony真係唔屌唔得

個叉電我當真係得3000部，技術上做唔到全港咁多舖分貨

咁你安排都好d丫

去旺角拎，排咗七十人都有，入去望下得一個staff搞，收銀嗰邊長期無錢收其實可以幫輕下分多條隊，其他staff又係行行企企，根本無乜其他客要serve

點解可以安排得咁撚差

8000蚊買部電話，個禮品好似要乞咁

因為其他人唔係禮品部

2代都差個90hz同更大嘅電
如果唔係完美

photo pro用落係唔錯

你對佢做過乜嚟？
我撚咗成日暖都唔暖吓

百記個staff話要打去sony留貨先上去拎

以為會做下分流

點知係咁撚on9

佢果度買樣嘢開張單都要搞好耐
成件事都run得好差

好想知佢點玩

你呢個係Photo Pro

可能同前面某啲師兄一樣中咗機皇

尋晚去旺角拎禮物
個哥仔做到唔停手
勁落力又好禮貌
算係好好

睇錯
應該冇
但我估到點解

機皇confirmed

旺角兩條隊,分開架

我都估到
浪費咗我張Extreme Pro

我都係噚日四點幾上旺角拎，可能大部份人未收工都應付到，而且個哥哥仔好似摩打手咁好快手又有禮貌

呢個真

懷疑係臨時工

成間舖佢最忙

其他人完全無野做

我意思係收銀嗰邊夠位開多條隊換禮品

我應該岩岩錯開左人潮

+1

銅鑼灣琴日5點去冇人

估唔到咁多人加衝

請問點樣螢幕錄影

個management炒得啦

完全唔識變通

見到咁多人開多條隊有幾難？成間舖得一部電腦？？咁多staff無野做點都可以幫下手呀？？

等撚咗九個字

好撚嬲

預設冇
你想夾硬來嘅話可以遊戲增強器加返你想錄嘅個個app
然之後用佢來錄

sony hk係咪冇預咁多人買

thx 估唔到無

下。。。咁on9

以前換禮物係判比嘉嘉
今年先轉返sony store自己做

想問下CSL幾時有得拎
仲未收到電話

直接入鋪問嘢喇
冇就屌

好想快D買倒
等緊張卡

但sony應該一個星期前睇到預訂反應

高速連拍係咪一定要save係內存？

sony management 不嬲 on9
上年x1預訂左係旺角拎機，預訂一定要排專用條隊
結果冇預訂即場買機幾個字走得，預訂左反而要搞成粒鐘

Extreme Pro 咁難買正行既

拎禮品檔嘢應該係獨立，得部VAIO notebook加部古董Xperia Z1插住電腦用嚟影IMEI

買嚟做乜都食唔盡張卡Cinema Pro又用唔到

尋日見到部Z1殘到乜咁
我心諗不如換咗張mon貼先

打直放充唔到
要打橫放

多部laptop同公司電話都無？香港sony真係窮到咁？

邊個會成日拍片
影相有用

背光都咁撚清既

事件又重演喇
s20系列又劈1000

我都估佢唔到

清到睇到單位入面有人打飛機

留名睇夜拍

唔好咁高期望

試咗？

唔關事，你解撚咗bootloader你部機就廢撚咗

開hotspot, download 番D app, 同開app login 番D app

Wena Wrist

個差電唔係送貨個時送埋架咩

送貨先係，好多人揀自取先要再去拎。

有冇人知google photo點開返本機照片
更新完唔見咗個制

可能真係得一部電腦做到

我打直叉到喎

邊度仲有芒貼賣呀？用嚟影相做紀錄啫求其用得唔lag就算啦

裝置資料夾

今日係胃記出左白紫兩部
+$80 升左張貼
唔柒要佢張玻璃貼
得張128 ultra

btw devilshield case邊度有現貨？

部機真係好撚靚手感好舒服

有冇人會貼埋鏡頭貼？

會影響光學質素

唔好用鏡頭貼, 浪費左個ZEISS T*

自己小心D用, 如果真係粗用, 咁就貼啦

升咗咩貼？

自推

個case係佢賣個個？

佢果隻超fit膠貼 , 我唔鐘意有黑邊玻璃貼
反正有爆mon保養 . 所以唔用玻璃貼都ok

把聲想點

anyone's fingerprint sensor is having a hard time reading your fingerprint?
mine passed the test but the scanner success rate is quite low

個無線充電好廢

膠貼防花差呢, 抗指紋能力又唔好

唔係，我自己買spg

一早講左送個舊垃圾黎
自己買隻冇咁嬲

當尿袋用無咁嬲

我今晚出去試

小心啲呀呢個牌子好出名

今日走咗轉三禾
貴過上網官方買好多

人地唔洗賺呀?

你自己集運都差唔多啦, 分分鐘仲貴, 又要自己搵

新機上手
戴左一陣套就頂唔順除左
暫時所有野都好好
習慣緊sony咁清既ui, 真係同原生差唔多, 咩都冇
舊機可以隱藏app同file, 有冇app可以做到？

Demo機嗰張？
始終手感同玻璃無得比

唔見

有冇人覺得好似用緊部iphone咁（手感上）

好多launcher都得
我自己用開apex launcher

要自己搵launcher試
我都諗緊用原生定係launcher好

更新完個app，左上角就變咗共享，冇咗個選單

點解會唔同

camera pro
16 70係咪無得較對焦點？
我見normal app有

正

應該4k bandwidth大 怕sd卡出事

1II

1

大家覺得點

錄果陣手汗多？ 手指污糟？

以今日出街眼視來講
1係似眼睇d 1ii就討好d

個張垃圾我之前有100wilson現金券貼過
出左門口就起左跟手放入垃圾桶

冇記錯之前有對比1m2色準d

畀google排擠

肉眼睇係1II準啲
而且暗位會清晰啲

屌我都要貼RAY MA

粒U差好遠

Google photos下面揀album 就會有得揀all photos

百屌成材

我update完又冇事喎

日本終於有photo pro 用

i do admit i'm a big sweater thus my finger tips might be a bit wet...

MOMAX個座插隻線先有無線叉電既

你要撳佢個制先會開始充電

個momax座最大問題係舊膠
啱啱好頂到個機背掂唔到塊叉電版

試下手濕同手乾都reg 你save做唔同手指唔代表你一定係用其他手指

用緊1仔
等下年換Mk3

Ray ma 底面加鏡頭要成6舊水

得罪講句
on9先黐鏡頭

Just tried to reg it again, hopefully this time will be more accurate

我唔明啲人點解要走去影響個光學質素

Netflix係咪更新過黎？
明明尋日Xperia 1m2先唔可以正確開到hdr

明明個mon都會開窿，等個前cam唔會遮住
班人偏偏走去揾d膠同玻璃遮住主鏡頭

訂個陣佢話貨到有電話去鋪頭拎

我會用酒精濕紙巾黎抹手機，想問會唔會抹甩佢相機個coating

岩岩返屋企先裝返d apps
冇左原生相簿 , 原生計數機app
冇得係系統set app icon大細/排列數eg 4*6
好唔慣 ....
計數機唔係都要自己dl先有丫嘛？

屌發雞盲

買咗之後發現好多game都唔支援21：9

FGO

google相簿好似刪唔到sd card啲相

通常係舊game

成功換機

成功換機了

1ii

1

------------------------------------

1ii

1

一定會

佢仲同你貼埋喎，算係咁。

1ii

1

1ii

1

蔡司d鏡頭紙咪又係異丙醇
不過張紙靚d

想問下有無人用airpods
an機用airpods係咪無左偵測耳仔功能？

利申剛ios轉會

唔該晒巴打

T*真係有d用

你剩機買？

影唔影到大家想睇到嘅嘢？

睇落好似差唔多咁
巴打可唔可以指出邊到睇到improvement

第二組 1 係咪冇focus喺「利嘉閣」呢三個字

全部auto冇手動對焦
同埋幾次trial

你放大張相睇下馬路既細節

有冇專業人士可以解答下

利申：有輕度潔癖

唔識開新資料夾將D程式疊番埋一個資料夾 一拉就彈去主螢幕
有冇人可以教我

仲1516緊買咩case同貼，拎左貨都未帶得出街

個sim tray膠塞係鬆鬆地
正常?

你資料夾係想放係drawer定desktop

唔正常
會入到水

佢係個膠塞同sim tray之間有條類似軸嘅野 可以上下咁郁
係新設計定係缺陷?

正常 代代都係咁

咁正常

我好好唔慣冇得分版排app

之前用慣卡針式sim tray
用番呢啲純膠塞
反而有啲唔慣

呢個絕對係優點來

我x1都係咁一開始唔慣
用用下就慣
當佢iphone

5G除咗依家有少人用所帶來嘅速度優勢外仲有咩實際優勢？

點解呢到啲人可以將個指紋解鎖issue當冇事

依家係有人用第二隻手指同埋用wipe掃下都解

簡單黎講即係係又解唔係又解喎

成班就話一掃就解仲方便

是咪on9

想整番呢D資料夾分類

部機一開5G就發熱倒水電

我冇呢個問題，反而完全相反，係用登錄左既手指間中都開唔到

算係咁啦……
起碼行4G夠玩足一日

頭先去咗凶宅玩過部機xperia 1 mk ii
但部機得3倍變焦

三支鏡各自有三倍呀

想問下可以點樣隱藏左桌面下面個條google bar?

頭先呢到有兩三個人有問題已經唔係個別事件

個module有可能有安全問題

之前三叔個屏幕指紋又係會殘留搞到好易俾人開到

我估呢個都係

最on9唔係部機有問題，係成班用家當睇唔到

姐係點
隔離部機有10倍變焦，咁呢部機要點撳出黎？

一個拉去另一個就出現

咁多人買，睇黎好快出第二水

好彩冇事，咁大單野比我就拎去換機啦

我無事

即係16-24、24-70、70-200要分開三支鏡用，無得由16mm一下zoom到200mm

買你既待特別版30/30 ultra呀嘛
仲乜買貴野姐？

除左果3X之外, 其他咪又係數碼變焦

Sony 宣傳到部機追焦咁勁
個個YouTuber review 都無人試追焦連拍d 高速野
起碼係大日頭，依家追焦下跑步/單車/巴士之類啦
最好就拎埋部Sony alpha 相機拍住試

再自推

好似好複雜咁，其他sony機都做到一下zoom到

好呀

咁我嗰部冇呢個問題我你想我點樣比好多反應落去

我都係成日開唔到嘅人

感覺mark2 既creator mode靚過Mark 1

啱啱忍唔住去睇藍絲ray ma段片，見影相dynamic range差到爆
有冇評語

DEVILCASE MON 貼已爆

屌我以為佢係黃添

佢唔識影咋嘛

我冇事

D Flare 細左
個街燈 無一大dat

無事
你唔會大大力抹 就ok

原生mode可以一下子zoom到
photo pro就分三次

排列
自訂
重新排列
拉

喂媽自己解釋左係攝影師用M mode 構圖影成咁

你試真啲先啦

photo pro有冇得hdr？

自動hdr, 自動逆光補償揀一個

i see

原生都要分架

用最廢嗰支tele試pan車，都咬得住架車嘅

係 有時會連得一邊 但接受同抗燥唔影響

前鏡頭係咪冇photopro?

yes

x1 高光位會過暴，所以爆左

夜攝效果都唔錯

好想買啊!!!等緊個套到貨!!!!

Ray Ma唔係中立離地撚就係藍絲 Subscribe左可以Unsub了

Mine is super secure, can't even recognize my fingerprints 😅

明明禁實就可以揀拉出去或者放入folder
而家又要分開2樣野

其實佢外國讀書都知咩料

有冇咩mon貼介紹 要冇黑邊冇白邊
玻璃貼好似包唔曬成個2.5d mod?
最好就全包玻璃 / 磨砂軟貼

成600蚊一張

唔用套真心跣手

有冇邊隻pd charger同pd線推介？

仲好多指紋添

用過pixel 轉左做 iphone 想再轉用呢部 驚用唔慣返an 機 但好吸引

458

原廠

汁到部紫色
用咗半日
so far so good
個相機app終於似樣
唯一不滿係個手勢操作囉
有冇得用返x1嗰款？
依家一係三粒製
一係全手勢
唔係好慣

有時會feel到部電話會疾同埋畫面會高頻閃動
色溫都會黃左少少
重新開機就冇事

係我set錯野定中左伏？

今日攞左貨
成部機接近完美，但係指紋解鎖好似有少少問題，唔知本身係咁定點樣
普通使用：攞部機上手，由lock左(黑mon)，用手指hi落個制度解鎖入home screen，暢順冇問題
特殊情況：一lock完screen想即刻再解鎖 - 要等可能一秒至兩秒，兼且好似要挪開隻手指離開個制一段距離（即使冇接觸）再hi落去先解到鎖。如果冇等一兩秒兼且手指冇遠離過個制，就算不停咁hi部機都唔會有反應

暫時解決辦法：set lock後5秒唔好鎖，如果要即刻開翻部機就要考禁制

唔知其他師兄係咪都係咁

暫時解決辦法：set lock後5秒唔好鎖，如果要即刻開翻部機就要**靠**禁制

所謂要一段距離意思係即使隻手指離開過個制，例如3mm，然後再hi落去個指紋辨識都唔可以即刻work

x1mk2 係咪冇咗呢個充電中提示？可唔可以enable返？

睇到佢最大可以21w PD
但原廠出18w
同埋想放係公司叉嘛

咁樣應該係防誤觸機制咋喎，都有唔問題？
正如你登記指紋佢都要你一下一下咁放落去啦……
如果俾你一秒內㩒熄完又即刻解鎖部機應該永遠都鎖唔到不斷loop「熄芒>解鎖」呢兩個動作

我都明咁唯有正常d咁用部野
唔該ching

兩日滿意使用中，個mon真係清到不得了，相機同音質都無失望，係唔知點解試過lag兩三次，久唔久都要清app

Lag ?

24nm三倍變焦(70nm)

70nm

主鏡頭就算三倍變焦都清過用望遠鏡頭
係咪因為望遠鏡啱拍遠嘢多啲？

利申攝影界廢J

我琴日拎完機
去PLAY STORE裝番D APP
開PLAY STORE死第一次
開PLAY STORE裝緊APP死第2次
開PLAY STORE卡住, 諗住用重新啟動又卡住左
要強制關機再開機
第一日死左幾次機添
已經冇將舊手機備份去新手機, 當全新咁用都中伏
好彩強制關機後仲未出現番

拎到機皇？
我反而將舊手機備份咗去新都冇事

有冇背貼或者殼推薦

24mm crop 中間緊係清過 70mm
中心成像永遠清過側邊

個3倍鏡真係廢廢地
一暗就唔多掂

上70mm
下24數焦70mm
夠光情況下係好好多

感激
估唔到重新排列先有資料夾整

devil case個殼幾好
保持到個鏡面

邊度有得賣

有冇得set入pin個陣只要打啱唔洗撳enter就自動解鎖架？

想問點將Xperia 1嘅短sms，wifi密碼同通話記錄轉晒落Xperia 1 ii度？以前舊版可以用sony個app轉

GOOGLE BACKUP

三禾
或官方網站

化到呢

Mk3 就會汁返正架喇

完美使用中，唔見有問題
mon, 相機都好靚
音質就差過lg, 始終lg有獨立dac,
但耗電暫時唔錯, 之前lg倒水

其實暗會唔會跟本冇轉鏡 用返主鏡頭crop?

唔會，今次photo pro係強制開鏡
所以我覺得係因為粒1/3.4 samsung cmos太廢所以咁

Samsung cmos??
人哋flagships就用Sony cmos
Sony flapship就用返Samsung cmos

1/1.7 同1/2.55就自己既
但粒1/3.4就係三星既
我估係上次Xperia 1買落既未用曬

個自動較mon光度好廢
今朝差d畀佢燦到眼盲

教多幾次就正常

新機落地搵唔到NFC 呢粒制。 Factory reset 後再用Google backup 由舊機 restore 資料，粒制就出返嚟，但係用唔到嘅，㩒佢冇反應
有冇巴打都係咁？

都無理由周圍都暗但係自動較最光呱
今朝畀佢燦一燦，真係乜撚都醒晒

再撳筆仔edit就會消失

新機冇制TOO , SONY HIDE左?

唔知係bug定真係冇咗

我restore backup
個app store 自動download幾百個app都冇事
其間仲係到撚緊其他function都好順

係啵，一㩒支筆仔即時消失咗。
感謝巴打

pin好似一直都唔使撳確定？你係唔係揀錯用咗密碼

我restore backup都冇問題。
不過restore二百幾個app 就耐咗d

得4 digit可以

剛入手有冇人知係未冇咗sony原有相溥？？揾唔到

Dxo出文預告會測xperia 1m2
意思如下
快撚d係期限前課金喇

Cut 左

初先覺得白色靚 望望下好似紫鏡靚

今代xperia 1m2

1. sim卡槽支援熱拔，毋須強制重啟
2. 切換不同電訊公司sim卡行動上網時毋須強製重啟

原來真係冇咗，吊咁要比錢買app ,有冇d免費有好用相溥app仆街亂個閪，吓吓開google

邊度可以set唔洗撳enter?

睇我回覆

己經4位數都唔得

！！！！！！！！

我啱啱試4位都唔得

咁部機無nfc?

要撳真係好煩

有NFC, 要入設定開啓。

但係邊個位set?

有冇拎返去換？
佢換唔換俾你？

可能換機應該都要等，冇乜
貨

啲人話宜家4digit都唔得

我就係搵唔到

想問下依部係咪無得用手機八達通 ?

畫圖啦

有，csl sim仔

NFC 係咪都係得三叔有

冇SMART OCTOPUS

samsung 用samaung pay
sony用csl八達通sim

但如果要更新電訊商設定檔都要reboot，不過已經係好大改善

7682 係咩價

7682係咩價黎

落左300蚊訂, 同埋唔知點解平左十零蚊

重有用xz2的有無想換新機

Sony拎嘅緊係去返Sony先啦，無咩事都唔好搵TSO啦

應該可以直接拎返上sony換部新

有冇其他降噪耳機推介

上網搵APK裝完都開唔返

但係sony相簿顯色冇google做得咁足
不如習慣下用google算

WF-SP800N

WF-1000XM3

想有線平平地，無線有粒雜牌既

冇有線降噪耳機

換左啦
上sony拎報告 之後去百記換

呢個功能cut左

隔離po條友係咪弱智

型仔 X1ii, 實用 S20+ 糾結緊
利申:XZ2用家,個type c 已壞

Sony今次竟然做到個hype出嚟

岩岩落街問
得返白色

1ii

1

百老匯要你去Sony拎報告先換俾你？

任你屌？

所有都係

老實講有線耳機降噪係比較冷門，少人用

無線降噪耳機就多人用

我認得隻碗姐
好耐無去 睇到好想食

等Note20

有幾個餸改咗
其他就keep住好食

原來頭10日1換1要咁撚煩

𣎴嬲都係

Z5P帶落黎，用唔到降噪都算，而家直情基本聲都用唔到

因為個插頭係4極，所以唔支援就用唔到

見到有人放大行單全新7300
衝唔衝好

腩 大腸 軟骨 薯粉

2手喎

全新 面膠都未蚊

邊間黎幾好食咁

上面有名

Check清楚

點解會放

唔知

旺角Sony 冇晒贈品換，先登記遲d拎貨

放大好似1清啲

auto mode 70mm

24mm

16mm

70mm真係比較柒...samsung sensor

說好的三千個？
旺角銅鑼灣各千五？

送野都送得衰過人

講真好似10II咁送自家嘢咪好囉

但10II送嗰個喇叭仔都係麻麻地

屌，仲諗住過星期二去拎

除左貴野triskin 有咩貼好用
豐澤送果張條黑邊阻住個mon

我啱啱walkin MK話咁快拎埋贈品走得

新鮮出爐

70mm鏡頭影

咁1II緊係唔應該又送同一樣嘢啦……

triskin唔會中空?有興趣喎

跟機

屌 發現d case後面鏡頭位全部上方下圓 逼害強迫症
有無PC硬底＋TPU軟邊 鏡頭位上下圓架

上水衛x有齊咁多色

試埋微距植物

1II

1

色水來講1II係超準，1就吸晴啲

triskin 100%肯定唔會中空, UV貼點會中空

唔會，好貼

吸你老母睛

兇宅個垃圾軟case上下圓

原來uv貼黎 其實會唔會傷mon 初出時好多人都話傷mon

睛
sor打錯字

唔想用全軟

吸精瓶就聽過

用Photo pro影相
得24mm鏡頭先咬到物件對焦,顯示綠色對焦框
轉16mm同70mm鏡頭冇顯示綠色對焦框中焦, 係咩問題

百記嗰個都係

銅鑼灣Sony仲有？

手痕想換了，依家sony機睇netflix光度正常？

吸睛係蝗語？請指教

屌用ACR unchained都錄唔到清晰嘅電話，之前Xperia 1反而仲錄到

我都唔知，純搞事

等緊出其他色

屌無撚左粒快門鍵制

photo pro係咪冇得 save location

吸引呀
你老母就吸精

係吸引眼球先啱
我上面已經指教咗唔使起哂鋼

吸睛呢個詞, 應該係出自十幾年前台灣新聞啲字幕
打字幕嘅人唔想打咁長, 打短啲大家明就算, 純粹係偷懶之下嘅產物
後來變咗網路詞語, 再後來匪國將呢組詞發揚光大

屌你佢邊有預你咁多人買

除左手工貼
一係就縮邊，一係就黑邊

日本仔

冇問題，佢照對焦到

即係源頭唔係支国？

Eye-catching咪得囉

邊隻牌子?

666，2333就一定係

個啲一定知

匪國剩係識得偷架咋

devilcase

吸睛緊係蝗語啦
引人注目、觸目、起眼、顯眼、搶眼都得啦

樓上有巴打話係台灣用先
不過俾支国偷咗來用

agger, btw呢個context下我覺得用搶眼最好

本身有堆字可以代替呢個詞語，我就一定唔會用吸睛

咁我本身唔知嘛
謝指教

唔緊要，而家知就得
始終大家呢十幾年都俾匪語洗腦
而家修正返都未係太遲

其實我都係個好重視講啱香港話嘅人嚟
但係今次失咗手

多個人多把口，要靠大家一齊提點其他巴打

直接講吸引
好耐冇聽過

全硬唔係軟邊
香蕉已經放棄sony啦 先咁煩

但係講錯少少一來就俾人屌咗老母先
唔係好gur

好多其實係源自台灣定支那我都唔識分

吸睛唔理咩來源我都接受唔到
都係講返吸引目光順耳好多

連登特色

近年最難頂之一係優化

優你老母

乜春都係優化，痴撚線

騎劫咗個Post唔好意思

當連毒果d記者編輯都日日用蝗語

你就會明點解近年呢d詞彙咁流行

作為黃媒嘅佢地，其實真係好應該做好呢方面先係
我見果籽都有出文寫蝗語，希望佢地啲編輯有睇啦

唔係話個個都要中文系出嚟

但佢地編輯真係有責任捍衛廣東話

唔係仲講咩抗共

係
仲要係即日報告
隔日都唔得

成日見到佢地用小三就眼冤

請問有冇師兄講電話嗰陣
對方聲音lag下lag下

我兩部機都係咁

搶眼囉屌

我都係咁
一句正常
一句斷下斷下咁

慘，中咗部有問題嘅機已經夠黑仲要走去拎proof
香港啲消費者真係貼錢買難受

Sony不嬲有咁多機皇定係今年要趕貨量

得啦得啦

後者
仲要泰國廠

用落套覺得好唔順手，想轉裸機了

我覺得不嬲多

之前試過機身用一陣就熱到可以煎蛋

電又有問題

又試過第一晚返到屋企相機用唔到

睇過都係上方下圓

放棄後面了 想買紫邊又無
黎緊諗住試下呢個

貼就試triskin

有冇得換？

有次係用咗幾個月

整都無整就蝕放咗

另一次要拎咗上sony度chk完先有得換

有冇人用過rasta banana套，有冇心得

裸機
佢宜家呢個闊度好match我單手操作
如果再加case就太闊 對我黎講

devilcase case 手感如何，會唔會好厚？

用sony套都幾好用

要上維修部check完先俾換真係好撚戇鳩

都幾厚

triskin 係直落UV膠水定又包層膠先落UV膠水

有冇機背貼推薦

佢會先係MON面貼左一塊薄膜先, 再落UV膠水, 再上玻璃貼, 所以唔會有膠水入到制, 聽筒度, 唔會傷MON

電量如何? 用緊ip11 想轉會

包層膠先落UV膠水

IMOS 3SAS

買得八千蚊野，唔好慳果幾舊勒
碌卡rebate $350, 都係7650啫

有冇人用ig 啲字加底色就會移位
中文先有事
英文正常
之前用xzp已經係咁
但用其他牌子android嘅fd又冇事

今年停左好耐

apk裝得返xperia keyboard

而家間間都係咁

好反智
係維修部放定新機比人換好過啦

有冇大佬教下photo pro點用
so far知道幾個mode有咩分別
但想知多少少

thx 好似睇paper咁

想用返xperia keyboard ，唔慣Google keyboard

個自動調校亮度好似唔太準

你手動較多幾次就得
同iphone一樣佢會有記住你既喜好

Photo Pro ,Cinema Pro 兩個APP都幾有心做
不過冇玩開相機可能真係要摸下先熟,
罪大: 你摸熟左之後就可以買α9玩了

試過p mode發覺幾好
啱我呢啲新手
相機得部 6300 全自動
好似好嘥咁

真wor
咪又係apsm mode 就係拎左部相機響手咁

雖然手機無a mode

自己都係用呢個 唔錯

岩岩用,用P MODE 係幾好
影得多就會進步, 得閒既可以係同一個位影一張AUTO同M咁比教下D SETTING

電話對面講嘢 lag 下lag 下
究竟係咩bug嚟？
連銀行嘅語音通話都係咁
屌

呢兩日每次unlock screen，個mon都係最光亮度，要等幾秒後先識得調節

我都用唔慣個Gboard，打倉頡成日打錯字

有時仲會自動cut線
熄咗voice lte 似好啲

有冇人知點樣整走app icon個白色圓形
以前home setting明明有個option可以disable icon background個"Add a white circular background"

X2頭先試左

voice lte已熄
希望會好啲
聽日再試下

今日去間偏遠啲嘅中原問，個sales話要訂，下個月中到貨

上水有 大西北應該都會有貨。。。
唔好去銅鑼灣/旺角一類旺區就得

原生音樂app係咪讀唔到sd卡啲歌？

吹水咩下個月中

讀到

唔通要開個music folder先讀到咁on9?

尋日旺角胃記問都係咁講
現貨得番白色
黑或紫都要等
預下個月先有

下個月中
係咪冇乜肉食，懶得開單做你生意呀

衞x 30號有

紫嗎？
駛唔駛早幾日去留？
唔該巴打先

唔使架喎

我讀到，FLAC同DSF都冇問題。

做乜鳩今次咁好賣

身邊有幾個平時唔諗sony機既都衝左

我播到sd卡嘅歌

但playlist淨係得個名，入面係空嘅

你地係點樣過歌？

好滾動sony終於做到搶手貨

係咪唔洗諗佢會減價？

如果佢寫返好軟件d濕鳩bug
有機會大翻身

如果好賣既應該冇咁快

我之前入日文file佢認唔到
成個系統轉哂做日文就無事

xz1/xzp之後食足兩年屎，
今次Xperia 1 ii 終於重回正軌

過左今次mk2之後再食返兩年屎
sony 傳統

罪大隔代換機係常識
Z3, skip Z3+
Z5p, skip X Performance
XZ, skip XZs
XZ1, skip XZ2/XZ2p & XZ3
Xperia 1 & 1 ii 已經係連續兩部車叫j得落既機

想請問大家會用APPS聽歌定 DOWN FLAC 落手機用內置聽?

你用咩耳機

將圖示加到主桌面點解要似bug左咁
你地正常？

唔係靚野 cca bax8 ddx2 我都係出街鳩買 用左年幾

咁用app stream夠用，唔好入多個坑啦

明白 唔該哂巴打 岩岩我用內置聽同用APPS聽有D出入 用APPS聽有D銀耳 但內置聽就唔會 不過唔太重要 聽你講唔好入坑都知咩料 唔該曬你先 謝謝

用原生音樂app定jetaudio+好

罪大

我moov聽16bit
poweramp自己入歌
兩樣都會用

我用開DAP, 手機都係求其播吓

上年x1 頭個幾月咪又係冇貨賣, 但出街有幾多人真係用
呢期買得嘅多數係索粉, 睇多2個月先講啦

大電
影相拍片有水準
無線叉電
3.5mm耳機窿
上8gb ram 256gb rom

粒掣無咗 可能真係BUG黎
我個FD買咗部MK II 通話 貼耳既時候 唔會自動熄MON 搞到係咁誤觸
要去設定 打開自動調整亮度 先會自動熄MON
但變相唔可以關個自動亮度功能 正常應該係兩種功能分開..
我自己部xperia 1 係完全無呢個問題 粒NFC掣都正常用到

MK II 版本 Android 10 58.0.A.0.1040
我個部 Android 10 55.1.A.3.149

應該要留呢粒掣喺度啦等update睇下fix唔fix

1ii 個3.5mm 音質得唔得
有冇人有player可以比較下

我得ak100ii
想搵部電話代替佢

硬係覺得個指紋辨識唔係好夠靈敏一hi即unlock可能得六成甚至更少成功率，要擺翻正隻手指穩穩陣陣泊落去先開到
但佢內置個test又真係sense到，照計未必係硬件問題
其他師兄如何

以前用開機背圓形果款真係快靚正又冇誤踫

其實6月更新係58.0.A.3.31

點用就點入冇咩問題
準確度95%

如果真係α9玩，Xperia 班用家會屌到仆街點解佢個kon會咁垃圾如果α7同α9個mon唔係咁垃圾真係會考慮下轉，canon同nikon遲起步過佢都靚過佢

有錢賺唔賺咩

自膠，佢個mon*

利申冇相機，但拎過人地d單鏡上手玩過一次。
想問P mode有咩好？
如果我影，會開m mode盡量set低iso，然後adjust快門去到搵想要嘅光度。

P mode係點？

+1 我都有呢個bug

P只係記得你既config下次都係咁

以我用Sony Apsc機為例
A mode光圈先決最常用 但手機無得搞
日常影會iso自動 快門自動
S mode 快門先決 影長曝或好快既野
iso一樣自動
M mode 全手動 夜景一定用
落架 iso最細 搵出咩快門速度最正 調細光圈去試

簡單d嚟講，mkII 嘅p mode係咪做到ISO先決，快門 auto？

iso你幾時咩mode都可以set唔存在iso先決
唔係低光夜拍我通常唔理iso
但手機細sensor應該要理下

要登記指紋嗰吓set好啲先得
登記完喺指紋管理員嗰頁試吓唔同揸法睇佢認唔認到嗰隻先
右手拇指通常平放就好順利
左手食同中指有時平有時斜就要reg好啲

唔洗自己決定光圈快門已經方便同易用好多啊,
始終唔係次次都可以有機會同時間搵一個好既光圈快門組合,
相機我多數都係用光圈/快門先決, 效果唔好先再用M MODE

我用緊promax都想轉會

可以 之後再加減ev

S mode 好似無得改iso

已知Bugs:
- 傳感器、感光器有陣時失靈
- 通過斷斷續續、有陣時冇熄mon
- Photo Pro有陣時開唔到鏡頭和撳唔到按鍵
- 指紋解鎖誤觸問題
- DSEE Ultimate、Motion Blur Reduction效果唔明顯

想加返嘅功能:
- NFC、自動亮度Shortcut key
- 藥丸導覽鍵
- Pin code可以set match pin直接解鎖
- 指紋解鎖可以揀想用嘅地方, 例如某啲特定app
- 還我Xperia Album and Keyboard
- 多返啲Desktop customization

大家諗到咩搵到咩係到講低然後一齊send email report畀sony 信我，有用的

打電話接通震一下，lg同htc都有，但sony咁多年都冇

買左跟機個有蓋機套 但一冚埋手機套就自動熄mon
有冇師兄知點熄左佢？

加落去wishlist
btw大家都要send email wor

係喎 lock左

買多部xperia pro/m2做芒

睇過條片裝咗個套會出到個專用setting
你可以搵下

利申 唔係用呢隻套

似係一個叫樣式封面既app但入面得光亮俾我揀

相簿用緊google隻 gallery go
google photo 好多圖save咗上去
平時開相簿又唔想見到呢堆圖

個app叫Style Cover 入面有得set你講既野

不過我用Xperia 1 唔知1mk2有冇唔同

My experience is miss is more than success...

Xperia 1 應該多過XZ2 XZ3 XZ2p 果代既

唔係正常咩
s係快門先決喎

舊個代xz1/xzp仲成日見到人用

XZ1+XZp雙修
諗緊放邊部走好

尋日係Tomato 買蛋糕, 竟然見到有港女用xperia 1

係相機係有得改

呢部機無得較光圈
所以快門先決無得較ISO都正常
唔係就做唔到正常曝光

Triskin係咪一定要BOOK冇walk in

設定 -> 螢幕 -> 進階 -> 手機套選擇

話時話，xperia機有冇得lock死主頁嘅screen，唔想有時誤觸移位...

push

有冇上左機既樣睇下
諗緊買咩殼好

電話固定光圈，如果S mode比你固定埋iso咁你想部機憑咩去谷快門
又想控制快門又想控制iso咪用m mode

唔該師兄不過呢個方法冚果下要禁多次鎖機制

whatsapp約時間
基本上咩時間都ok, 咁岩有人貼緊就要等耐啲

啲bugs同功能建議我已經email咗俾sony香港同sony美國

一陣影相

咁多bug

send咗email講

banana個case配唔配到triskin貼？
會唔會爆出來？
利申用跟liquid crystal case 同衛x垃圾貼
想轉

唔該
收工去睇吓有冇現成貼先
唔岩心水先再諗呢間

album好重要

大家要一齊send先有用

呢d唔叫bug喇
叫要改善的地方

有冇人知個momax叉電板 係唔係一定要帶 機+盒+單 去換？

感光、講電話個堆點會唔係bugs
下面個啲咪就係要改善嘅地方

真係好撚on9
拎個贈品都咁撚煩

佢要成set影相做record

成set帶齊

多左部 黑色 , 有無人要?
衞訊單 , 只著過機
有意留tg.

真係寫信就要分番開者

sony美國有分開嘅
香港個封就夾埋咗一齊

幾靚仔 仲要有tpu膠邊

本身想買banana 不過見話好吸指紋就有d卻步

anyone tried using Do Not Disturb function?
the DND knows when to start but doesn't to stop, need to manually turn off DND everytime even if you set schedule...

[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[49]SONY XPERIA 1 Mk2 現正發售

devilcase個背都好吸指紋
通病嚟

全部都係指紋收集器
睇埋ray out睇下會唔會好d

咁貼呢 貼你用邊隻?

devil case 2.5d
缺點係邊位卡塵同埋前鏡俾張mon貼搞到走咗光

我勁快unlock喎

無大家講嘅問題

準備試下藍絲個張
如果imos唔出玻璃貼既話

指紋個位x1經驗 大家一隻手指set多組 咩問題都無

Sony 能夠 customize 嘅嘢咪得 wallpaper

我只係帶咗單 & 電話。
佢對完資料後即場影低張單&電話IMEI 做record.

到時罪大應該會出現個app ，將a9 的內容無線去1mii 顯示